想搵人做車嘅內籠清潔

之前幫朋友湊隻狗，搞到架車好多窿罅位都有毛，有冇巴打有好介紹做得仔細啲？

洗車俠如何？社企好似唔錯...

用過一次，幾好

果個人揸架tesla 黎幫我洗車..